心灰得極可恥 心傷得無新意

次次都係為佢而唔開心
雖然得3個月感情 但點解女人話變就變

kai sir唔好唔開心

賭波之前call g有助轉運？

男女都一樣
佢未玩夠姐

著涼亦錯在我幼稚

有沒有運氣再扮弱者玩失意

屌你老母啦戇鳩仔 死全家啦

仲以為係波水post

以為有波水

散左？

我都冇拍拖 做士兵炸

。。。 波場得意 情場...

老友, 人生仲有好多野, 加油 !!

唔聯絡會舒服啲

Kai卡咁多錢都做兵

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》